其實習種對眼睇唔睇到野架？

成個盲人咁